豐澤iPhone 買一送一，揮手區

想問下早前早網落左iPhone XR 買一送一果班人，收到機未？

賣左層私樓比我買哂啦

一早收到，watch，電腦，電話各一部

姐係點？唔係買一部iphone 送多部iphone 咩？

打錯，每樣收到各二部 ，落單後三日內收哂所有貨